香港人連今日最基本著件黑衫 都著唔撚到

平時講咩撚野堅持
個個藉口
唔知
無用
著黎有咩意義
屌你老母 著件黑衫好似好撚辛苦你地咁

未到時間唔著有問題？

利申：放工就換黑衫

宣傳唔夠

所以啲街邊文宣好有用

共碟唔戴紅領巾學咩人搞革命

著咗黃衫

唔知要著

完

唔知要著笑撚死人
講左成個星期 文宣都出好多
唔撚知？ 係你地問題 定我地問題呀

返工著好撚辛苦你呀

制服除外

著左

係阿成班都係港豬黎嫁啦
繼續屌啦

唔好又情緒勒索啦
都過咗成年啦

寧願多啲人去活動
多過糾結啲人著咩衫

因為有魯班七號呢類大陸仔臥底喺度洗熱門，阻礙推行動po

會員 魯班七號 （#132525) = 被banned 會員大英帝國 （P牌）？？？

唔係彩色戰隊咩

著件衫都做唔撚到 講咩撚出黎活動

日日都著黑衫咁濟

宜家先見到 呢種活動要提早一個月宣傳
唔好亂指責

條底褲都係黑

次次口罩日黑衫日都有呢啲post
講真邊次叫到多啲人咁做？

鼓勵大家出嚟重拾返抗爭心態仲好啦

宣傳淨係停留係連登
連登依幾日又太急先出post通知
今日當熱定身
6月15齊齊著黑衫

我今日先知，不過平日都係黑衫，因為有肚腩

15號先係 樓主柒咗就潛啦

我有著，但係唔覺對其他人有咩意義。

大佬，民陣69已經話615著黑衫，
但係尋日先一個 po 話今日都要著
鬼睇到咩

等 615 再著過啦

一個POST? 最撚重要612 行動POST 入面講左著黑衫

你一個著梗係無意義啦
所以咪叫所有人著囉

你柒撚左就潛啦 你望下612行動POST啦

【612一周年 十八區抗爭展覽】

去年6月12日，香港人用行動抵擋惡法，開啟流水革命開端。一年以降，港人面對無數苦難、憤怒，但亦創下過無比成就。雖然民間集會團隊無法舉辦公眾集會，但慶幸十八區區議員樂意同行，舉辦街頭展覽，讓港人回顧過去一年經歷過的一切。

民間集會團隊謹此呼籲港人在612當日︰

1. 穿著黑色衣物或配飾；
潛潛潛 潛你老母臭閪

日日都黑衫

你咁care呢件事尋日唔開post?

又屌票，唔識反省

頂，認真講
真係唔知有個咁嘅活動…

你見到好多文宣咪share吓囉
起碼今日之前連登都冇咩人講
隔黎post都好多人話唔知

大家都無問題
唔著咪唔著 唔知咪唔知

樓主分化撚

好快禁賣同著黑色衫, 著黑衫都係港獨

衰啲講，明知係612，識得自己搵下有無咩行動post啦
下下喂到咀邊先識得食野咩
我都係尋晚特登搵下有咩行動先見到要著黑衫
係宣傳不足既，係少咗街邊文宣既
但有特別日子自己搵下係咪咁難呀？

你都唔夠
我直頭油黑左自己

根本唔知

自問有無宣傳過
連儂都無寫啦

睇埋放工先啦

碎料啦
我燒黑左自己

屌你老母

咁撚熱著乜撚黑衫

其實除左屌人 仲有冇好多方法
有冇幫手上fb ig 開post叫人著啊?
有冇幫手係社交平台share 文宣?
有冇搭車果陣airdrop share?
仲有大把人今日都未出門口 係咪可以呼籲依班人著黑衫啊?
而唔係上連登屌人唔著

不了, 一陣比人拉就麻9 煩

十年

返工返學前，記得通知人，把你帶回家。

樓主着黑衫光復香港好撚型，小妹濕晒

你個人咁垃圾 拉唔拉你你都係冇撚用

又係啲人地嘅錯 post

一係分化撚，一係情緒好有問題
是但一樣都值得 block

著衫送頭有乜為? 爭取到乜?

不嬲呢啲嘢都無人做，個陣蒙面法叫全民口罩都無乜人戴

咪就係
真係好撚意思講無宣傳 唔撚知
大佬呀 今日咩日子呀
自己都會諗下今日會唔會有野攪啦
送撚到口邊仲要大大聲講出黎博屌 真係屌呢班撚樣老母

我平時有付出，唔著咪唔著😂，我驚閪人講？

岩岩訓醒? 仲連咩儂呀

我翻Intern 黑衫嘅全部都係後生 老少少果d都話唔知道

今日返工都係灰咗少少 但都有好多手足著咗黑衫
希望今晚都多啲人換衫再出嚟

我屌曬你哋老母

你同我講做咩

on9先會笑同路人

望下上面班人
真係CARE 運動自然會識做
過撚左一年 仲好意思話 唔撚知要著黑衫

你問題

是尻旦quote個人😅

同樓主講，佢今日着黑衫好撚型

小妹驚佢熱親😭😭

今日太熱, 唔著黑衫

拉 入到黎睇到樓主亂咁屌

坦白講 熱門都未見過話要著黑衫

同埋唔著黑衫係咪代表堅持唔到？ 亂咁劃上等號 收嗲啦柒頭

靠樓主著黑衫光復香港

你起下條柒頭底啦
全部POST都係呢啲垃圾黎
乜鳩都鬧鬧鬧

宣傳唔夠
都係今日返咗工先見到
雖然咁啱著咗黑衫

真心日日上連登都冇聽過今日著黑衫

係，放棄抗爭了

成日問大家想點 好撚大牌喎佢 一日開百鳩幾個post

光復香港樓主就最撚落力

著乜野黑衫姐 完左架喇
支持建制支持港共
香港人就算喇

我冇著啊 不過lunch會去買件換

支持好過上面班垃圾 一味藉口

做得唔岩唔撚係罵而係讚呀 屌你老母

靠你用念力光復世界

著件黑衫都咁撚辛苦你 講咩撚抗爭呀 含撚啦你

高手紹再次挑戰國歌法底線

今朝返工好多人着黑衫喎

人地民間集會團隊6 8 就講左啦

民間集會團隊 68 就係記招講左啦

著完又點

我日日都著黑衫

返學啊

曱甴

same
比狗查就話去喪禮

又一隻放負狗

肯撚定你班一事無成既垃圾問題啦

屌你老母
612大撚把野你做
屌人唔著黑衫有閪用咩

不滿請起底我
隨便話我屌樓主我係分化狗

我屋企八成以上黑色衫，差不多日日著

熱門post都無

又無人討論

得一兩個post講下

唔知有幾奇

真係唔撚知喎
今朝睇連登先知
由頭黑到落尾出街

係唔著呀 吹咩
樓主黑衫咀炮打倒共產黨

我着左黃衫黑褲 成支流動革命旗

著黑衫就會光復到香港？

你當全港人都上連登仲要睇埋個個po咩
都話而家吸收資訊黎講 連登已經開始唔係主要

你可以潛水了

何況你真係有心嘅
日日都可以著，日日都可以係紀念嘅日子
你依家咁樣同父親節母親節啲偽善仔女ig po張相打卡當孝順咗父母有咩分別

繼續放負啦

民間集會團體68 已經係記招宣佈 612 黑衣為記

全黑omg

唔知有幾出奇 長Mon連登咩

全香港黃絲都上連登
一定全部黃絲都知啦
有無反醒下文宣做得足唔足呀樓主
係度出post屌就好威威

615 先係吓？

真係唔知

做黃絲真係好撚慘
原來因為我一日無著到黑衫就已經光復唔到香港
無人提咪你提囉 講咗幾耐啊 下下都周圍屌 屌走哂啲人先安樂係咪？

太多日子, 每月8號, 21號, 31號, 今個月又有9號, 12號, 15號, 16號...

記唔到太多.... 索性日日都黑.... 反正我屋企d 黑衫著足一個禮拜都未會重覆

又係你呢啲情緒勒索撚

樓豬垃圾黎 乜閪都屌

起底，呢條友永遠活動正日都有時間開幾個post，代表咩？

明撚顯係你問題啦做野做閪咗個聲大夾惡屌人
你試下返工老細俾份project你寫閪咗你屌柒返佢唔識睇

唯有真係宣傳多啲 比多啲人知鼓勵人去做
我地唔係真係好多人㗎咋 會成日好積極去搵野做主動付出嘅人係佔少數 更多嘅係見到有野做先會去跟人做
仲要下下都屌鳩人 睇到都唔開胃啦 真心唔覺得情緒勒索除咗條友自己發洩之外有任何作用

想摸

發現條友真係每句都屌鳩人
係咪情緒有問題或者個啲人生失敗者要攞存在感

咁熱 不了

黑緊

咁都要批鬥
上年612去過金鐘 都記得今日係一周年 但唔為意今日要著黑衫係咪就無資格做香港人?憑著乜衫就斷定人黃唔黃樓主真係好無聊 咁都可以拎優越感
仲要上面有條友話要放lunch買黑衫換 會唔會太無謂 要跟大隊定驚被樓主呢類人批鬥

又批鬥 屌
根本講緊6月15
無啦啦突然變咗今日 有咩意思

我知實做格，雖然0效用，但無成本

但問題係我真係聽都未聽過

係邊度文宣呀？我出名懶，日日facebook幾粒鐘。無見過喎

個個都顧住吃喝玩樂啦
自稱黃絲

惡撚過班狗
唔敢抗爭了
唔係24/7睇住連登宣傳會俾人屌老母

苦行撚收皮

做黃屍係咁架啦, 地鐵又唔比搭, SEVEN又唔比去, OK又唔比去,
惠康又唔比去, 八達通又唔比用. 三十幾度又要著黑衫
做少一次即刻當出賣手足. 仲嚴過邪教

你話行動post有講
咁咪就係有睇既人有著囉
同埋點解你會有錯覺 連登係大眾主流意見？

今晚8點

真係唔知sorry

同你差唔多
因為太熱著唔到黑衫
之前已經走去曬黑左，當著左黑衫

我覺得有啲野真係少做會好啲 不過真係盡人事啦
同埋鼓勵點都好過周圍屌樓主呢啲真係垃圾黎

唔好再推 post
日日有手足俾人告，日日有黃店俾人搞
點解仲咁得閒屌人無著衫？
國安法黎緊，係咪仲要係度互屌？

大家一齊鬥黃啦

樓主次次啲post都情緒勒索
成熟啲啦好嗎

所以連登真係唔好睇咁多 ig都係
做港豬反而唔會比人屌 黃嘅就做咩都永遠有錯
要靠自己調整心態

忽發奇想
如果搞一次全部人戴紅領巾會點

著咗成年

唔洗講咁多,逢係某幾個日子一定著黑

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

其實...真係唔知

遊行就會光復到香港？
文宣就會光復到香港？
retweet就會光復到香港？
connect國際就會光復到香港？
rb就會光復到香港？

不如你講吓做咩可以光復到香港？

ok

[612 一週年] 一百年前嘅韓國烈士有啲嘢同大家講

push

同鬥黃冇撚分別

咁都俾人發現我

咁啱啫

頭髮黑色既

咁你會唔會like番多啲文宣組/民間組織/媒體嘅fb page同ig?

香港人連今日最基本課金比我 都做唔撚到
平時講咩撚野堅持
個個藉口
唔知
無用
課黎有咩意義
屌你老母 課金比我好似好撚辛苦你地咁

著左係咪可以支爆

著 又比軍師話送頭
唔著 又話唔尊重
其實有統一說法未?

由底黑到外，袋，鞋連眼綫都黑，係差在開工唔可以黑色口罩

你問題咋，現實世界咁大，得連登呀？

你有做文宣咩？

你估個個都似你隻垃圾咁日日咁撚得閒上連登咩

真係琴日先見到

撚知咩 日日mon住連登啊
咁撚緊張又唔見你早一個禮拜開定post推

接手足都唔係全黑衫，佢哋問題
上庭手足都唔係黑衫，又佢哋問題

仲係到玩點解唔著黑衫，唔著就唔係黃，黑衫都唔著仲講咩抗爭？
長大下啦，一般時候黑衫除咗方便比狗咬外，仲有冇咩用途呀？冇實際用途嘅嘢做嚟玩浪漫呀？

係！運動已完，黃絲已死

樓主我咁應回Ｏ唔ＯＫ？

Sor 件黑衫洗咗無得著

就算日日上連登都未必注意到咁多post, 唔係話屈毛，但屌票style同放負撚真係好難頂

起左你地，見你係自己友。

有的野來提你， 氣餒係正常反應，但係你要控制好唔好將負面情緒撒落同路人度，大家都經過左一年既壓力，標題可以係呼籲同宣傳。

唔好以為你呢的負面刺激可以提振士氣，只會令人愈來愈頹。

喂！我今早已黑衫黑褲出街啦！

宣傳真係唔夠

不嬲講緊616先著喎

。

唔係15號咩

個畫面都唔好睇，著黃色好睇好多，都會吸引更多關注

關你撚事咩 你有你抗爭 我有我抗爭
你鍾意着咪着撚飽佢 傻鳩

成個怨婦咁執著著咩衫做乜鳩
洗唔洗係心口掛埋個牌寫住612

不如你地講下點解唔著612 唔著仲話自己黃

我日日都黑衫
櫃桶全部都係黑色

彩虹戰衣再帶件黑衫出去換是常識吧

咁撚熱仲著衫出街，傻撚咗？我一早全裸去返工
利申：我係sex machine

你地問題
再者著件黑衫到底有咩實際作用
又係畫面好靚？

五毛傻閪
想用情緒勒索
死翻去你老母個閪門到 thx

點解著左先叫黃
既然你咁鍾意鬥黃
咁你係唔係會覺得 一個今日有著黑衫但次次有活動都做冷氣軍線既人 會黃過 會上前線但今日唔著黑衫既人

唔好問啦
班撚樣唔撚做搵藉口 仲要屌返你轉頭 " 做咩呀 鬥黃呀家陣 "
呢D仆街 唔撚做仲要聲大大話自己黃

點解知你又唔著? 唔識答?

柒頭小學雞以為自己句句屌鳩同路人好撚威

秒

起咗底望左下 我diu 咁就當文宣

係咪又要鬥黃?

啲放負撚真係唔會放過任何一個批鬥自己人嘅機會
一律當五毛算

自己宣傳做唔好就話人

吹?

樓豬應該係個啲 好驚人以為自己無付出過嘅野人嚟

每次遊行十成九會影相po上艾豬大大聲話俾人知自己有做野

已經唔少lor. 我連係連登都見唔到，你旨意普通人會見到？

好撚簡單，六四集會無不反對通知書，我有去，好撚多其他人都有去
着件黑衫，無犯法，無難道，但無人做。
咁無宣傳，大家唔撚知嘅問題定係怕着住件黑色衫，心照啦。

唔係藉口
而係你啲咁嘅閪人係度 根本同共產黨冇分別

勁撚到 講左五個鐘都0正評 你一定好多同路人定喇

著左，你唔係以為真係成個香港所有人都係手足下化

連登tg見到就話好多？

跟本WFC

又鬥黃

夠黃

我起左佢底
佢幾乎所有行動日都會開PO 講邊度開始多人, 吹雞叫人果D
話人未出, 要出, 一定要出果D

今日著黑衫又屌埋

我著左黑衫, 可以屌樓主
如果你唔係PR, MON PO狗
你一定係ON9仔
講完

民間記者會其實已經有呼籲今日著黑衫
今次留意唔到咪之後花多啲時間留意囉 俾個建議你姐
我自己唔會靠連登睇有咩活動 咁多垃圾post
不過你話你懶 要餵埋你先食嘅話就算啦

咪撚又係到鬥黃啦 唉

著咗，可惜同事冇一個著

底褲要黃色先啱喎

喺屋企著緊

著全黑跟手比人拉埋係咪就最L偉大?
做任何野都要睇時機, 活動都未開始就比人收皮有咩意思

宣傳唔夠

今日好多去赤柱接手足嘅手足都無著啦
岑子杰又無著 趙家賢又無著
唔通你話佢地係港豬咩

sor 趙家賢著左見黑色運動3去 自膠

自己個post得果幾十人睇過就搵機會屌柒人唔自律 收收皮先啦

On9樓主 唔著又屌
今朝已經有一個po話屌人唔著黑衫
兒家又多一個

宣傳唔夠咪唔知要著囉
分化完未？

全連登着晒都見唔到有效果啦，仲要依家個post六七成人見唔到...

再者，如果要全香港都做，你啱呀，係要做到餵到埋嚟咁嘅效果，如果唔係算吧啦，件事跟本就係鳩做，再衰啲講係示弱

其實係連登已經邊緣化左

唔著黑衫一件咁小嘅事今日已經開幾個post屌 究竟係五毛分化定真係弱智？我分唔到 可能五毛好高章 都可能真係有班傻仔係度

著撚咗架

btw樓主我開始認得你個名 你覺得你係咪放負撚

因為平時唔敢屌黑警同政府唯有屌同路人攞下存在感

你都識講呼籲啦，邊有得計做邊樣先合格？
無著黑衫，黑褲黑襪黑鞋黑帽又夠唔夠黃？
著曬黑衫，但係唔去街站又算唔算黃？
無出到去，但係留係屋企推twitter線又黃唔黃？

認真 身邊好多人都係唔知
琴晚同佢哋講，十個有十個都話會著，但完全唔知有活動

深藍色ok?

算吧啦，因為大家都明係輸左
只可以話對手太強，亦冇諗過對家強硬到咁
你可以繼續抗爭，但真係要和理非
因冇人想冇左條命/坐監
你可以屌話義士未釋放，未報仇，未幫義士雪冤就一日唔可以話完/輸/甚至放棄
我想講今年發生既野，冇人會唔記得
但我地只能心中去多謝同感激
國際線幫唔到我地太多
始終涉及龐大既利益/鬥爭
仲有係遠水不能救近火
當然係可以幫到抗爭者，有機會去其他國家申請庇護
但始終人地國家唔可以白養你/白收你
結論， 請回歸和理非， 留返有用之軀第時移民走
香港係始終冇可能擺脫到中國，你唔肯接受都要接受
不要忘記，解放軍係香港駐守緊
你夠膽郁，佢都夠膽郁
你話國際會幫你，但到時你人都可能冇埋
對家亦可以鋪天蓋地去抹黑/扭曲事實
人冇野唔可以輸，命就對唔可以輸
利申：已安排緊移民

堅唔知